成班都on9 驚咩炒車

條狗仔剩係混入示威者入面
最後又手持武器
剩係單憑呢兩點已經可以懷疑佢可能挑撥示威者
你有一個 點會冇第二個
人地送埋證據 你咁都唔識做 係咪痴線
自發買物資都可以變有外國勢力介入
咁有便衣係示威者當中手持攻擊性武器
有乜理由唔懷疑佢有份挑撥

講理性 唔該同俾人拘捕左既義士講
或者你去同太古烈士講

我係屋企睇直播靜係見到灰衫人好暴力 拎武器衝擊警署

Agree

但個水刮係上去先拎

就算無拎野都唔會有正常示威者會沖上去啦下wa

你唔做虧心事驚閪咩
拎起張狗證 邊有人夠膽掂佢
自動有立法會議員
不如你講下佢混入示威者入面想做乜

我估計係影相搜證，秋後算賬

Now都無幫市民幫左警察 自己諗下

你估計係估計
我既亦只係懷疑
大家冇衝突 不過唔好亂帶風向

係

事實就係
1.灰衫人由人群衝出嚟
2.灰衫人想衝入警察總部
3.灰衫人原來係警察

推走啲炒車po啦
連登朝早啲氣氛特登鬼

水刮同雪糕筒係上去先拎
唔係人群中手持武器
當然警方自衛講法都有漏洞，上面當時只有議員同記者

文宣只要針對呢三點宣傳
其他懷疑交俾睇既人諗
咁樣做傳單已經夠

Same thought

挑你老母撥

佢一早喺外街影義士相, 被義士追打

佢喺敗走入狗總

屌你老母, 你網上孔明究竟喺唔喺現場???

627 不見不散！

重點佢搜證出事咪拎証出黎 一定有人保
又要走又要拎武器
都係令我有懷疑咋 我又冇咩行動
好在係香港啫 如果係大陸 懷疑已經足夠入你罪

炒咗就認啦

依家警總好多冤魂？警賊返夜更要包撚晒保鮮紙入去？

佢一早喺外街影義士相, 被義士追打
佢喺敗走入狗總

屌你老母你根本唔喺現場,
網上孔明只喺電視睇到後半PART

我只係覺得個個人好暴力，好驚，點知原來係警察，警察叔叔好暴力

就算真喺衝又點?

ON

成班網上孔明, 睇電視只喺睇到後半PART

炒車就一定架啦

成班咪撚戇鳩，你知道咩先係事實係一回事，文宣抹黑係另一回事，今次有埋圖都唔乘機大肆宣揚?

對住仆街唔使咁君子

咪係，等克警自己去解話啦依件事根本唔怕死錯人

呢壇野擺撚明邊個幫隻狗講說話既唔係三毛就都係狗

你可能了解成個事情真相
你不如同cctvb d人講
哦 條友唔係返工 係去影義士
睇下班藍絲會唔會屌你抹黑

我既重點從來係
拎佢係人群衝出黎既相
冇人跟 得堆記者之後拎武器既相
最後入警局既相
三張相都係truth
其他野 由睇既人諗

Push

Agger

嗰啲鬼嚟架

推

一定有一部份
係驚有人真心
作為強者 你幫弱者諗埋係仁慈
但宜家身為弱者 幫佢解釋係on9
輿論戰都唔玩既話 不如直接投降

班on9鬼到仆街
屌佢地係狗 又話人屈佢地

push

佢咁樣衝去個閘度 又拎住不明物件 分分鐘真係有勇武手足跟住衝架 咁都唔算係鬼 唔算係煽惑暴動?

totally agree, 唔明點解硬要搵野出黎幫佢地解釋

見到灰衫黑警有關既都要推post
單野擺明扮示威者fail敗走

出面D扮中立三毛仲想帶風向
叫人咩諗清楚 咩小心炒車
對果D topic負評上一頁就算
唔好回 唔好幫佢地推post

同意，如果差佬真係清白，咪成立獨立調查委員會囉，大家唔使口同鼻拗

講真，就算係搵位入你咁又點？
人地都係咁搞我地
人地奸 我地要更奸
況且呢件係真事

炒佢老母咩！

推 文宣做野
見到個警察又保鮮紙又水撥想暴動咁 好不安

炒咩車
看圖作文屈佢又點
黑警做野咁撚那渣唔撚講？
而家以其人之道還治以人之身咋

咪再講我地屈佢
我地法治地方講證據
宜家見到有狗係示威者群中衝去警署
之後途中拎左d攻擊性武器
最後入左警署
所以我地先合理懷疑佢
當然如果佢有拎行動approval 咪信佢

絕對唔係老屈

警察上班時間分為三更a:0700-1545,b:1500-2345,c2300-0745,當時張淼1145 明顯是已上班。

真咩撚野相

電視果幾個畫面已經可以郁黑警鼓吹暴動
睇下陳光明扔水樽都比愛國法官判暴動,幾多示威者比人係警局打到仆街

邊條仆街再幫共產黨傀儡維權一律當對家

試下調轉如果奶到正的係示威者
tvb,星島, 明報會唔會幫你大平反

我現在唔係教人講大話
而係叫人重點放係黑警撞警局前幾分鐘

我哋畀班保皇狗屈左幾耐

灰衫暴徒原來係警察

好撚嘔心最近大量出沒嘅中立狗，走啦！無炒呀！

唔關政治潔癖事, 而係做唔做得到嘅問題, 對家一個cctvb 已經夠收曬所有文宣組嘅皮

真

正確，唔好再爭論返工定唔係返工，只會模糊焦點。
不論原因，克警行為只有以下目的：

1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

查案係要大膽假設小心求證,搞錯左講句sorry咪算